點解香港個d又老又醜既八婆官，會覺得自己d眼淚有任何價值

人本身醜
喊個樣仲醜

真係完全正確

林志玲喊我都會諗一下
老女人喊黎比鬼睇？

因為所有高官都係弱智

雞珍又join game